{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59030&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 시그널 드라이브인 호텔"
    },
    "text": "お申し込みいただいた宿のシグナルドライブインホテルは、到着後にお電話いただければ客室の割り当てをお手伝いいたします。 入室時間は平日は8時、週末は20時と決まっています。 客室は2名基準であり、駐車も可能です。 人数を追加する場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 客室オプションとしてはデラックス、デラックステラス、スイート、スイートテラスなどが提供され、追加寝具類はご提供しておりません。 入室制限を受けることができる未成年者は男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセル/払い戻しが不可能です。 入室時間、退室時間、利用時間はお店の状況によって変更されることがあります。 利用時間を増やす場合、追加料金が発生し、連泊はできません。 駐車は可能で、乗車およびトラックは屋外駐車スペースに駐車できます。 客室の内部施設としてはネットフリックスの無料視聴、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、ガウン、マルチ充電器、大型スパ、システムエアコン、壁掛けTV、冷蔵庫 、電気ケトル 、ミネラルウォーター 、洗面用具 、ギガインターネット 、無料Wi-Fi 、ワイングラス 、ワインオープナーなどがご提供されています。 喫煙は禁煙で運営されており、喫煙を希望される方は指定された区域で喫煙できます。 客室内での喫煙は、スプリンクラーの作動および補償請求の可能性があります。 ホテルの住所は京畿道楊州市白石邑クォンユル路847番キル0*25で、計36台の駐車施設を保有しています。 周辺には複数の観光地やゴルフ場があり、テラス客室の天井はオープン形式ですので、昆虫がいる場合がございますのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "到着後にはどのように客室の割り当てを手伝ってもらえますか？",
            "answer": "到着後にお電話いただければ客室の割り当てをお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間は平日と週末で異なるのですか？",
            "answer": "入室時間は平日は8時、週末は20時と決まっています。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で利用できますか？",
            "answer": "客室は2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室オプションとしてどのような種類が提供されていますか？",
            "answer": "客室オプションとしてはデラックス、デラックステラス、スイート、スイートテラスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加寝具類は提供されていますか？",
            "answer": "追加寝具類はご提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセル/払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用時間は変更されることがあるのですか？",
            "answer": "利用時間はお店の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間を増やす場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "利用時間を増やす場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはネットフリックスの無料視聴、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、ガウン、マルチ充電器、大型スパ、システムエアコン、壁掛けTV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、洗面用具、ギガインターネット、無料Wi-Fi、ワイングラス、ワインオープナーなどがご提供されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁煙で運営されており、喫煙を希望される方は指定された区域で喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は、スプリンクラーの作動および補償請求の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は京畿道楊州市白石邑クォンユル路847番キル0*25です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルは計36台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には複数の観光地やゴルフ場があります。"
        },
        {
            "question": "テラス客室の天井には何がいることがありますか？",
            "answer": "テラス客室の天井はオープン形式ですので、昆虫がいる場合がございますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 675
    }
}